[突發] ! 日本播緊香港元朗白衫暴徒打市民！

Be Water !

日本

cap多啲

[元朗暴徒揚威日本] 日本電視節目講緊

777揚威國際啦又

我係元朗原居民，我絕對支持元朗「反政警黑遊行」！